黃大仙街坊唔好玩雞蛋呀

牙蛇天日冇衫著架啦

雞蛋雞蛋雞蛋

push

香港人轉型！遊擊戰！

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

不得了

向黃大仙街坊放撚催淚彈

大撚獲

推

同埋唔好玩送外賣